我男朋友成日都唔想我化妝

認真post
我係一個唔化妝嘅女仔
出街會比人話買唔買書呀
最近想化妝噴下香水像返個二十幾歲女
男朋友就話自然最好 我唔化妝靚過化妝

咁其實男仔鍾意女仔化妝定唔化妝呢

即係你唔識化囉
化到馬騮屎忽咁?

唔化

化

覺得男仔鐘意唔化妝或化淡妝
我一直有化開妝，但男朋友成日叫我唔好化妝
佢俾既理由係：會影響皮膚，唔洗化到咁靚出街俾人睇，同佢鐘意我唔化妝

覺得 一般男仔都ok淡妝
而男朋友就係 你可以係佢面前化到靚一靚，同其他人出去就唔好化

擦粉底唇膏咋

何謂淡妝

男人老狗化咩

個人鐘意自然啲，鐘意無化妝

我淨係問你一樣嘢，你對波有幾大？

佢鍾意大波妹！！
我得B

真心咩

寧願自然啲普通樣，好過化妝之後靚樣

唔化個感覺親切啲

RIP

D女仔唔化妝好多都好樣衰
所以淡妝起碼見得下人，拖出街都有自信D

左淡右濃

化左咪即係引狗公

shut up啦boy 死人妖

可能你化得柒掛
同埋有d女仔唔化皮膚好會靚過化

BB我想你安全姐

你都唔化geh

你化得樣衰

出街有時去下遠門影相女友一定化
有時普通行街睇戲食飯就會叫佢唔洗化
因為女友平時返工一定要化妝
有時放假都想比佢啲皮膚休息下